爭女同志 3台女聯手凌虐港妹獲輕判 港民暴怒放話買兇斷手腳

私法正義！香港一名周姓女子前年來台跨海尋愛，反遭曖昧網友的媽媽許舒珊、正宮蔡亞庭、正宮閨蜜邱姵瑄3人關在旅館內聯手凌虐8小時，最後還被押至機場威脅立刻離境不得報警，案件爆發之初，3名被指控涉嫌凌虐、打人的台女都否認犯行，還嗆要告亂說話的網友，沒想到等開庭後3人又立刻改口認罪求饒，日前已被判拘役50天得易科罰金5萬元，來自香港的爆料人得知結果感到十分憤怒，痛批台灣司法軟弱無能，「可以出2、3倍價錢買她們手腳嗎？」

「我覺得很丟臉，我很痛苦，很想自殺......。」根據香港《蘋果日報》報導，香港一名周姓女OL前年透過網路認識一名貌似韓星宋仲基的女同志毛毛，毛毛自稱在台灣桃園開手機貼膜店、已單身2年，雙方相談甚歡很快就陷入愛河，沒多久時間，毛毛就逕自搭飛機赴港尋找周女見面，回台前不忘邀約周女找時間來台灣走走，承諾會盡地主之誼招待周女遊山玩水。
隔月22日，周女應約飛抵台灣桃園機場，毛毛亦親自接機開車帶她遊遍台北、墾丁各地，玩了兩個星期後，兩人入住新北市林口區一間汽車旅館，毛毛聲稱要去7-11買東西先行離開房間，隔了一個小時，忽然有兩個兇神惡煞的女生闖了進來，劈頭就問周女：「為什麼出去玩都是毛毛付錢！」接著就將她關在房內凌虐了8個多小時，周女事後回想起這段恐怖經歷仍心有餘悸，「台灣曾是我最嚮往的地方，現在我再也不敢去了......。」
周女不敢報警被釋放後匆匆逃回香港，心有不甘找上了現居香港的知名爆料網紅「小惡魔」巴迪，泣訴自己遭到3個台灣女生凌虐、奪取財物、強拍裸照，3人不僅聯手踢她下體、還逼她吞煙蒂、喝尿，「呵呵！我的尿是甜還是鹹的啊！」其充滿血淚的千字控訴文與相關證據後被轉貼至《臉書》不公開社團「爆料公社」，引發港台兩地網友一陣撻伐，但毛毛卻反控周女是詐騙集團，還貼出報案三聯單威脅網友別亂說話。
雖然被指控涉案的3女皆否認犯行，但根據檢方調查，毛毛當晚離開旅館後在馬路上撞見媽媽許舒珊、正牌女友蔡亞庭，兩人聯手逼問她為何消失期間花了這麼多錢，毛毛疑似一時情急只好把錯都推給周女、謊稱自己被騙錢，許舒珊和蔡亞庭才會情緒失控擅闖旅館教訓周女，蔡亞庭閨蜜邱姵瑄聽到消息隨後也趕來幫忙揍人，3人涉嫌重大後被依傷害罪嫌起訴，日前已被依共同犯傷害罪判決各處拘役50天，得易科罰金5萬元。
「只願賠償5萬元新台幣還要分期付款？虧妳們還好意思說得出口！太不要臉了！」得知判決結果，當初爆料的巴迪感到不可置信，痛批台灣3惡女根本毫無悔意，當事人為了這個案子不停台灣、香港兩地飛，付出一切卻無法令壞人得到應有懲罰，感嘆外地遊客在台出事只能被迫接受這套「感覺超自由的法律」，希望網友能提供他許、蔡、邱3人相關資訊，揚言若台灣司法不能還香港人公道，身為一個「香港普通市民」就要用自己的方法來解決問題！

打人台妺

貌似韓星宋仲基的女同志毛毛

港女

飲尿

打到豬頭咁款

蔡女好似幾正

台狗

可惜磨豆腐

jm9

分分鐘冇命
咁打

台狗不嬲有問題

俾我試下屌番直佢

d 台妹同男仔出街肯aa制既咩 平時俾人屌兩屌就屈人強姦，台妹多數都痴鳩線

有冇人打算集資搵人虐殺果三個仆街?

唔好啦，殺人犯法架
不過我就有鋪癮，鍾意亂捐錢比人

所

等睇崇台撚護台妹

台灣就係乜鳩都可以比罰款解決

痴得埋啲TB到都預撚咗架啦
冇賓周嘅怨恨無處宣洩, 個個都心理變態

TB wfc

Tb 關我撚事

抵撚死
搞基都算
仲要同個無撚用既TB搞

派大粒墨過去扭斷班仆街條頸

咁係條tb自己唔識帶眼識人
去台灣咪算好囉 都係比人打一身
去大陸分分鐘比人賣左落火坑再賣埋器官
都明知人地國家落後就咪鬼去啦
抵條港女死

TB
好地地學人磨豆腐

不嬲台灣法律都好on9

TB+台狗

狗咬狗事件

豆腐婆死撚晒去啦

爆料網紅小惡魔？

台灣最美的是人

得罪講句
TB同肥婆 冇乜幾多個係心理正常
見親都係女人入面最陰毒最小器

TB真係垃圾

Ching識波放尿play都岩

仲要影埋裸照....
將來應該會有流出

蔡女ok
其他兩件

腫過豬頭痴線

推 myyalga: 台男要學一下女同志，不AA制就虐打 ，這樣才符合台女的口味 ！

以為3台sales爭客蝦新同事

去台灣尋愛。。。

即係有個tb本身有女朋友, 但異地搵咗另一個女人, 然後佢女朋友聯同佢老母同朋友打個女人

個3條友跟蹤佢地?

我汲左20年女, 99%tb都係醜到倒追都唔會溝到仔先溝女, 點會心理平衡

捐款買起佢?不了
尤其依班好TB嘅女人通常都仇恨男人
依家咪當上咗堂知道TB都仆街囉

台狗真係垃撚圾

死TB落地獄啦

個死tb都唔似宋仲基

狗咬狗

台灣=同性戀大本營

抵撚死喇 好地地鍾意男人唔得既